娥姐也學維尼小學生 要香港公務員必須對她絕對忠誠!

【港府發「嚴正聲明」回應公務員集會】 【「公務員必須對特首及政府完全忠誠」】 有香港公務員發起本週五(8月2日)集會，希望就反送中運動表態。政府發表聲明，強調絕對不接受任何衝擊公務員政治中立原則的行為，「不論其政治信念，必須對在任的行政長官及政府完全忠誠，並竭盡所能地履行職務」

【港府發「嚴正聲明」回應公務員集會】
【「公務員必須對特首及政府完全忠誠」】

有香港公務員發起本週五(8月2日)集會，希望就反送中運動表態。政府發表聲明，強調絕對不接受任何衝擊公務員政治中立原則的行為，「不論其政治信念，必須對在任的行政長官及政府完全忠誠，並竭盡所能地履行職務」

old news is so...